其實大家互屌有咩用?

勇武屌和理非散水
和理非屌冷氣軍師唔出黎
冷氣軍師屌勇武送頭

問下自己點解黑警咁團結， 不割席，一定有較和理非黑警唔妥速龍， 速龍又唔妥冷氣指揮官， 但佢地暫時表面上仲係十分團結，係咪有d野可以向敵人學習?

佢地得訓練同錢， 我地有良知同正義， 我地唯一輸既方法係自我分化， 記住記住時間係我地果邊

我地呢2個半月已經進步左好多， 記住冇可能係3個月內由毒撚港女變做美軍，烏克蘭法國只能參考， 唔可能直接要自己人做一樣既野， 做錯就改進， 唔係宣佈棄game

諗一下你每一個行動對成個運動係好處多定壞處多